KFC都有人劫？香港班黑幫真係窮撚到咁？

劫完錢不如拎返兩桶雞，今晚一家大細有著落 😂😂😂

又有得拎又有得食，邊到搵

又食又拎

為個幾皮嘢走去打劫

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

阿蛇想搵啲散紙用吓，駛唔駛whatsapp你？

今時今日 電話騙案都呃到幾百萬

傻閪先仲真人打劫咁高風險

係咪大陸人呀

休班警做

又無成本 點解唔做

休班警鐘意叫雞是常識

會唔會為左炸雞咋?

We do chicken right